堅持「五大訴求 缺一不可」!

繼續堅持「五大訴求 缺一不可」!

原因一：仲有四個訴求未達成，而家加多個會俾人得一想二嘅感覺
原因二：有雙普選之後，有真正嘅民意代表，再慢慢同黑警清算都唔遲
原因三：唔好唔記得仲有國際戰線，Five demands, not one less唔係話改就改

利申：9up